有無近似日本個套"告白"類型既電影？

要好睇 求介紹

1

2

3

4

5

無人

11連

12

13

14

15

16

冇

告你老母咩 返黎現實啦

你要似邊飯先
如果講為死者報仇嘅就大把戲啦

慾望
日本戲

告白個小說作者其他作品都有改編電影
你可以去睇下啱唔啱口味

贖罪都ok
不過好似係短篇劇

第22年的告白:我是殺人犯
未上感覺似你個類

講緊劇情唔會係為變態/色情而大暴走
而係有深意又極dark 個類。